吉野家個日式濃湯係咪淡左？

岩岩去食 淡到好似水咁

未試過

C+✗ 丙

十仔評語: 戊
中英混雜，不倫不類

係咪俾錯清湯呀

我食嗰間濃湯，味㬝都一樣

顏色都是啡色